我朋友個仔就出世，佢姓施，缺火，改咩名好？

嚟發揮下啦

施君龍

施伙野

缺火喎

高質

施家車

施煮

施缺火

施詩然

放哂火仲唔夠火？

施詩燃都得

字面缺呀嘛

施肥

施焱

施丹

施燚燚

呢個好似幾好喎

施火火

施焍

見你個名諗到施火焰

會唔會太旺

施燊杍

施巴達

我都缺火 所以改呢個名

施獅炎

慢咗喇巴打

施主有火

施斯燃

施窟燶

施朗

施打

施暴
夠曬火氣

施暴龍會唔會好聽啲 暴龍哥

施炥爖

施主可唔可以借個火

施火野

施sar!!!!!!

施焚
施熒熒

施緊火

老師：施斯燃過嚟

施火計

施子

冇得輸

如果個仔叫阿炎係班fd入面一定好有地位

施阿炎？

好賤呀!!!

施啲

施君龍放火

可惜係仔，施熒熒幾好

施殺列車

Over 左

施𤉙爖囉咁

施 for CALIFRAGALISTICEXPEALADOCIOUS

男：
施煒龍 夠曬霸氣

女：
施煒棋 有木有火 木生火
一係就施煒瑩 三把火

施家雞
日日幫人出火，咁仲夠唔夠火

施美婷

施施

施火呀比啲火我

施房菜

00後鬼知邊個施君龍

標準答案未出現

施煮
施燊仁緬象

施櫃位

施燎森

陳火火

施燊梓

私生子

巴打好主意

施火龍

施急

施燚燚燚燚燚燚燚燚燚燚燚燚

施黃蘇 好撚夠火

施燚沝

施施叔叔

施自焚

施伐隆

施馬超

施子煌

施燚焱

施烈

施展噴射火焰

施火

施世綸

施比受更為有福

施痰痰

"施君龍放火 "啦咁

5個字未到上限

施馬炎

施崢爃

太大火死人架！

關你朋友個姓乜事？
你姓乜先係重點

施綠帽

施禜煥

施焱焱

施主

施永青
第日大過包惹火頭

施家偵探

施施燃

施芷珊

擺個八字我再幫你改名啦
單純要火唔代表個個屬火嘅字都啱

btw唔好意思認真咗

陳小明

多謝巴打，等我問下佢先

施科

識爆炸添直頭

施焱艶

施朗拿度

施科

施乃

施旖婕

施焯欣
施焯然

施火仔

施焱焱

個名係蝗味啲不過勝在夠火

寶瑜

施煙

施基

施忽

施出火

施襪

施梓燊

施捨個發財錢

施啲依

秒

施炎焱

施加加

施會然

施撚旦

施㷓龍

無知一問
無出世都有八字？

施師然

施釷沐

施forcat

施文

施處

蘇施王

施泱泱

施覺脫

施雁烔

施火靚湯

施焱燚

施業晨

施影雞

施火水

施君

施kr

施房菜

煮過有火，用電磁爐唔計

施放火系魔法

施DG

施𤉙爖啦 字面夠火未

施比受更有火

施燊溫

施燊梓

施馬賓

拖舟

施伐龍

王火火

施信小編話你知

施燃旦

施東風

施瑩

施炊

施家雞

施春琪

施爖

施比受

潤衡

施暴

施炕

施伙

施球嘜

施馬賽兒

施烯炫

施（缺火）

施榮燊

施炷

施燁力煬

屌

逃學威龍2

施佛燶

施生淫面象

ZEBRA

施重火

施寫

施寳盛

施潤衡

施眼行

施味濃

邊3條毛負評

火鳳凰

施焯然

施宇焰

施晴

施火神

施雁

五行缺火唔係放個火入名
而係要放個木入名因為木生火
施森林

C hina gas

高質，此post已完

弱智

施火炎

施田生

缺火咁未叫施焱焱

足足有六個火

施焯熙

全post是咪得我認真諗

施螢

施梑燃

又木又火

施絲絲尼

施嘉煬

施施仔

施焱沝

平衡返ok?

施酷？

施火鴨

好火炎
朋友個仔係你既！

施骨未寒

施金腰
施腰帶

施氫

施淼淼

施思然

施恩莫望報

施家伙

缺火仲畀個地中海名佢
靠害？

男：施熯
女：施烑烑(讀：搖)或者施燆燆(讀：囂)

施鈞

施斧

施·比啲火我

施家 字 火鷄

施比受(更有褔)

施炥燶

施佛
正所謂佛都有火

施法術

施施熽熽

咁叫

姓：施
名：仲火
字：君龍

當堂個名幾有霸氣

第時你朋友個仔 穿金戴銀時 ，記得提攜埋我

施鴻基

你朋友姓施

咁你咩姓？

到時預埋你

施君龍
冇錯

施照膠

施巴擼麻

施災禍

施子開大口

施龔圖

龍字好有火

施空氣熱量燃料

施燊人面像

施燊人
三把火再加木夠晒火

施嘉精探

施君龍仲唔夠猛火？

施生圍

施俊營

馬施丹

施華覓腸

施淡 Daam6

施子頭（紅燒）

施CC

施啲煙

施永火

施撚線

施火
英文名 cease fire 停火
咁就打和

施杰
木生火，四點部首本為火字

火炎炎

施生子

施你老母臭閪

施啲衣

焱焱焱

施天琰

施傅

施燁

C for CA LI FRA GA LIS TIC EX PE ALA DOCIOUS

施恩莫望報

男：
施煋辰
施太陽
施烯朗

女：
施紅淡
施辰烯

名晒日本

施眼

施郭缺

施紫海戴厚

施熥
施炷

施焚
seven

施運軍火

施佛隆

施焱炎

施㷓爖

仆街打正字我反而睇到好怪 諗左勁耐改左啲咩 點知真係施丹

施炥龍

施影

施變

施月三

施me媽些

放完咪唔夠囉

施爛

施希禮

施湀烽進

施人燴鎖

施思燃

施生奱

施叻車 snapchat

施焯瑩

施哥貳

施伙㦸！

你都真係施哥貮